[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Ci, którzy Jahwe ufają,  
są jak góra Syjon  
co się nigdy nie porusza,  
ale trwa na wieki.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *O, góry otaczają św. miasto Jeruzalem.  
Tak Jahwe otacza swój lud  
i teraz, i na wieki,  
i teraz, i na wieki.*


